7.21 元朗恐襲發雞盲助理指揮官游乃強今朝仲好威帶一大team人落屯門醫院拉人

元朗警區助理指揮官游乃強警司到屯門醫院了解情況 ，逗留數分鐘後離去。（莫曉旋攝）
2019-10-05 HKT 06:21

有冇160

游乃共係最後負責徐步高案既主管
之前查過既都仆晒街
佢係中共chosen one 黎做野既
警務處長都有得做遲d

徐步高有無晚晚搵下佢？

去醫院就有委任証，o係街就無委任証

見幾個全副裝備防暴係醫院

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

人渣黑警

pish